香港幾時先可以學到日本可以自己垃圾自己處理！！！

大家經常批鬥蝗情，又話真香港人有公德心守規矩

但係我係1/1 早上係日本大阪啲大街可以無垃圾

而同日下午香港啲街道垃圾多到以為去左蝗國

香港人點解個公民意識仲係咁差

你夜晚落心齋橋望下先再講

仲有日本人去

講垃圾不如講台灣

大把垃圾啦